新手想買電腦mon 求介紹

想買1440p 144hz

推

AOC CG32G1

thx

因為我都想買 但係香港冇代理 一係Amazon 一係背靠祖國

屌你自己躝去硬件台睇moon po 啦